閃光のハサウェイ 2021年5月7日公開！

終於有新高達睇

當我求下b社做個好心，咪撚大改劇情同加t骨入去xi高達度

機設係咪唔同左

推遲左成年
本身今年7月上

近小說版

似出廠color

Xi打企鵝個幕
聞到NT陣伏味

獃薩衛條打靶仔

一遲遲半年

習近平高達

唔會掛 公主已經用膠紙痴住隻白角 無咁易流出既

明明之前周邊都係用KA版個機設, 而家又改

習高達

又澤野 啲bgm倒模咁

林凱撒

Steve and dave

新星龍神丸？